仲有冇人記得天與地呢段 BGM (HAZEL 失眠夜的配樂)

HAZEL 失眠夜的配樂
婚宴過後, 三個中老不約而同返去會場, 18年前暗戀個女仔醉左
無記好少用呢個「零對白」既表達方式
因為純表情做戲 (例如無2個張耀揚)
成間公司數埋都冇幾個CARRY到
一開始果幕, 黑仔坐係到望住 HAZEL, 果個廣角鏡落得好好
HAZEL醒左之後, 滿天紙飛機真係好靚
之後 HAZEL 開始喊, 原來佢根本唔想醒...

有冇師兄有印象

呢幕係天與地其中一幕最難忘嘅畫面，點會唔記得